等唔等iphone SE2好

小弟我以架用緊 XS 升上ios13之後塊電好似倒水咁倒要一日兩差，拎去apple換電唔俾我換，話係IOS問題想換11 pro果陣看到新聞話明年3月會出SE2。以架心大心細，諗緊換11pro好定等SE2好

拉

拉乜q,呢度係時事台？！

答咗你先，應該等，下年年頭出se2

唉，爛果真係仆街黎，舊款機電已經並，仲整個ios13出黎迫害人

2部唔同機喎
想平咪去 XR 或者11 囉

唔比換電？你比錢佢多數換喎。係咪保養期又想免費換？

SE2啲電應該仲細過XS，你參考下7仔同8仔

要核電就買大機+年年換新機啦

有錢又唔怕機大，真係買11pro max 算，真核電，一了百了

ios13主要功能都係得個dark mode，都唔明點解食多咁多電

擺明就大種乞衣想r免費換電r唔到

promax dark mode好撚慳電喎
考古機就算啦 ios幾話倒水嫁啦

我有話俾錢換，但都話我未過保養過唔到機

一定得㗎喎，你要求換過第個職員

好似話capacity 要低過或接近80% 先俾你換電

Se2出先定Sica出先

我93%